{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_066481",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H493446",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "돌솥삼계탕"
    },
    "text": "「石焼サムゲタン」は春、夏、秋、冬の季節ごとに体に良い材料を入れて作った特許を取得したサムゲタンを提供する。 店内が広く座席が多いため、各種の集まりや飲み会に良い食堂であり、120席と3つの部屋がある。 おこげ入り水炊きクァヌギの水炊きは体に良い材料がたっぷり入っていて、健康を守ろうとするお客さんにうってつけのメニューだ。 ここは営業時間が10:00~22:00で名節を含む毎日運営され、韓国料理である鶏と鴨料理を専門的に提供する。 味と健康の両方が楽しめる石焼きサムゲタンは、お客様におすすめです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このお店は何を提供していますか？",
            "answer": "このお店は石焼きサムゲタンを提供しています。"
        },
        {
            "question": "石焼きサムゲタンはどのように作られていますか？",
            "answer": "石焼きサムゲタンは春、夏、秋、冬の季節ごとに体に良い材料を入れて作られています。"
        },
        {
            "question": "このお店の座席数はいくつありますか？",
            "answer": "このお店には120席と3つの部屋があります。"
        },
        {
            "question": "このお店はどんな集まりや飲み会に向いていますか？",
            "answer": "このお店は広く座席が多いため、各種の集まりや飲み会に向いています。"
        },
        {
            "question": "このお店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "このお店の営業時間は10:00〜22:00です。"
        },
        {
            "question": "このお店は何を専門的に提供していますか？",
            "answer": "このお店は韓国料理である鶏と鴨料理を専門的に提供しています。"
        },
        {
            "question": "石焼きサムゲタンはどんな特徴がありますか？",
            "answer": "石焼きサムゲタンは味と健康の両方が楽しめる特徴があります。"
        },
        {
            "question": "このお店のおすすめメニューはありますか？",
            "answer": "このお店のおすすめメニューはおこげ入り水炊きクァヌギの水炊きです。"
        },
        {
            "question": "このお店はどのようなお客様におすすめですか？",
            "answer": "このお店は健康を守ろうとするお客様におすすめです。"
        },
        {
            "question": "このお店は毎日営業していますか？",
            "answer": "はい、このお店は名節を含む毎日営業しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 184,
        "QA": 354
    }
}